點睇金城既AE在職培訓計劃？

今年Building studies hd畢業
見到金城經ive email promote呢個計劃
我apply咗兼上星期五in埋
但係頭先睇返ive email佢又send多次個計劃俾我地畢業生
想問下係咪已經收皮

利伸 gpa2.6既垃圾

無野做,人工低,依個COURSE係比你再駁上去讀PT DEGREE

咁點睇金城呢間野，或入面既AE? 又唔洗識計數，唔洗畫圖，日日落地盤行行企企。之後返公司準備下文件

我都有計劃讀pt degree
我想做既原因係因為呢個AEP係會兩年內放你係唔同部門做野 我都想睇下邊個部門適合我多啲
同埋諗住係大公司浸兩年 出嚟都易搵工啲

BS 做金城做乜9

依間公司果種廢真係廢到你唔信
利申 煙腸係入面過左3個月

浸條撚
間公司唔係出面唸到咁好
自從大老細死左 由佢個垃圾仔接手越搞越差
又會學壞師 入面做ae人工低過出面勁多都算 又冇野學
無謂浪費人生既兩年啦 佢依家得返中電project吊命
都係佢老豆留落黎既好野 個仔真係廢到成舊屎咁 信不信由你

金城有幾大?

好細咋WOR.

成間公司既管理層掛住食女

佢個仔咪係囉
搞埋d yms同班大學生玩埋一齊
成日去佢屋企開p溝女
呢間公司算吧啦

認同,佢個仔得個樣,其實係傻仔黎,
做金城ae慘過做雞

岩岩畢業好迷惘 屋企人壓力好大
本身諗住呢間公司既career path幾好
但聽你地咁講都係再搵過其他好啲

你係tm定mh?我都係今年畢業，都有報呢個post，但冇去到in

都係果啲 點解揀呢科
點解揀呢間公司
將來既career path係點
如果請你 你會有咩貢獻俾我地公司

果陣就係等你等咗成個鐘唔見人先有得in

Building service寄cv唔in

垃圾公司

見咁多位巴打咁講 咁我應該唔考慮金城
又要再in過其他

當年IN 過GE, 佢無請到我..........
咁我咪廢過地底泥？

留個tg吹吹水啦

無tg

你mh定tm先

tm